啲警察咁鐘意做卧底

啲警察咁鐘意做卧底，巴絲有無計hack入去，公開佢地係黑底做卧底的名單
比人公開晒就仆街，千其唔好害警察

hack到就不如公開30000個名單.

Hack到要知道邊個幫佢地洗制服，
日日痕粉唔駛諗